其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（187）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

找數！

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

Lm

lm

今天我叫了春

Moon po 搶哂1001 2

又要叫慘，
我都係拒絕佢姐，佢洗唔洗又臭雞又港女咁呀，我都有阿媽生架，大哥，你放過我啦！你實在太高尚，我配唔起你架，你唔好同我一齊啦，會失禮你架

大大聲屌佢

187

真毒

呢個又係邊號人物

應該又係嗰個毒撚

應該都係毒撚痴線佬

春！！！！

我諗我就快顛

係咪同公司嗰位

係呀

唔係

同牙叔又有相認留名

收工？

呢期咁犀利

就黎188

真毒留名

今日off 食左兩個雪鳩，好開心

一野食兩個

係禾 老人痴呆
唔記得咗

上網講矛用 當面講

200要典樣慶祝

188 係點？

講就兇狠

一個百味堂同牙叔食

傻仔呀
下次我地去食雪鳩

私約

巧想食雪膠牙

200 就退休，唔上po 了

LM

預言200出pool

清泉是時候退休了嗎

巧kai sin

同左右手出pool

約定你

報驚啦屌

清泉亦要深潛了

大學就是戀愛轉型的金鐘中途站
不過係收工時間既金鐘站 上唔到車

總有幸運兒既
不過唔係禾

我發現都幾多人帶埋男/女友一齊做gym

對唔住囉

諗得嚟差唔多了

一齊去m 記影相

Cls架

好彩我呢邊少d...細gym

同卡比去拍拖做尖

貢快

矛人 祝福

阿春唔計

上水揮揮手
Happy fridayyyy

歧視毒撚

偽毒覺

老帽

真毒牙～
有街去果d先係偽毒

哈根大師

今集無料到

好伙伴

太快了

牙春都係人

在絲巧耐矛見

毒卵唔係人

200 del post 從此一世孤獨

Hi

巴絲唔巧唔要禾

橙

毒撚就係毒撚 唔應該同人比較
影衰晒d 人

講咗要唔巧沉迷此po一百個po

結果就到200

睇完

我係毒卵 唔係人

真係由復活節玩到中秋節 人生玩完了

多人到迫死了

咩料

點先出pool

好睇嘛

Ip都唔洗checkk
我就係你後面

唔好咁講
仲有好多個中秋節
一個人過果隻

矛嫁啦
放棄左 玩下手機驚算

hihi

wu g i m sad

真想jump

真
貢樣諗仲開心

it大大

阿春係禾的

有我在 dont sad baby

每逢佳節我地約出黎聚在一起！

過活還是最好無期盼！

呢排玩石器時代
哄緊個14歲deedee同我結婚... 拎寵物

冇人肯同禾過

求對話
Cow 00後

表白榜

做下自己鐘意做既野好過啦
人生有限

笑死

我第一個肯

單刀直入
巧想要隻寵物啊 結婚啦～～

每逢佳節倍想jump

被表榜
1. 牙春 十次

鍾意出pool 想有人陪

唔怪得唔上水
原來咁忙

girl = guy in real life

花生！出黎一齊過！

陪禾

感動

(有片)港女玩Speed Dating食白果 指港男以貌取人

巧巧玩嫁～ 正～ 不過最近係公司忙先小上水

想莊

sadddd

我要返屋企開藍毛毛演奏會

我報稱16歲妹妹 拎左唔小金幣

係咪石器時代m?

係啊

不誠實使用電腦

毒！

唔覺得扮女人同男人傾計好gay ?

你又真係cos得巧鬼似咯～

都係玩下野姐
方便我升level快d

可以唱中秋中秋你注定一人
聖誕唱single dog

少女心

唔止一次

屌
Cover 過個bass

我dw左連人都未開就刪左

結他之神

想問大家用iphone最近有無試過打唔出電話 我問同事都試過. 要熄機重開先得

太歡樂 不了

矛呀
好少打電話 唔駛搵人 冇人搵

唔知可以打俾who

唔知幾耐無打過電話

工作需要打唔出電話會死人

比春春蒙蔽左 唔比你出pool

淨係打返屋企同屋企人 同 打返公司射波

唉瘋7表示打到
未升ios

個天刀要我毒

我都係7，勸你唔好升
好似撞apps

禾次次都係唔迫到埋嚟都唔升
睇嚟升咗出事

咁你好過我
剩係打過比同事問lunch 去邊度食
其他係打比銀行

升左11.4唔覺phone call 有問題
不過開app load 耐左就真

禾都係

日日都重開都好驚

重開一次就ok了

開到187...
活躍用戶其實有幾多個

要問下wug

下 又關我事

放假

點名

我 全部我分身黎

正啦！

今晚同牙花見
好勁榴槤味

蟲
最近好嗎

開左半年都有
有冇人成功出池

我哋今日柒姑碌

新人留名

實有既
無上水果d

有呀
出池有
出完入返都有

不過大部分都冇 雖然可能講大話

莊

你？

我都想大家係講大話

我毒到出煙了

莊咩

其實廿五UP 單身係咩感覺
有冇念過習慣一個人算

已經習慣左
不過都想試吓

咩都莊

出唔到

你無拍過拖
咁樣就習慣你甘心咩

係咩感覺都無
有諗過

你喺成都莊乜鬼

又係

會戥大家開心

習慣了
不過真係好灰

笑咩

y 灰

寂寞

養隻動物會唔會開心啲 (唔計男人老狗)

求養 識自己去廁所

遲下可能養狗
治抑鬱

我對甘心呢個詞語比較敏感

是時候post 狗仔圖

蟲b

你真抑鬱...
就算比你拍拖你&(她/他) 都未必開心

覺得有少少
係 之前散嘅原因之一

柴犬真係好QQ
養肥一隻柴犬
好好攬好QQ 好有成功感

但係喺街見到嘅都好瘦
上網睇啲肥柴好得意

唔甘心架
不過唔通架硬搵個返嚟搵自己麻煩咩

你需要既係愛呀

後日返嚟繼續莊

冇
條件上唔值得比人愛

下下講條件

唔通你係 ptgf

依樣野要搵哈利

笑下姐
繼續搖頭傻笑專心嬉戲那管它沒同類

自己落手揾就唔會揾個麻煩架啦

講笑咩
會有人唔講條件咩

你都需要愛呀哈利

呢排睇緊friends，好好笑

廿五咪用揾個伴既心態去揾囉
唔一定要鐘意

你肯定 ?

你地成日留個公仔就當回左
咁樣仲衰過下下藍tick 人

帽帽唔睇禾pm

葉師傅 唔係咁易架

唔好同男仔駁嘴 試下入佢心扉

對唔住囉 毒撚係咁

都冇人肯

又正經討論

基？
不了

今日都好抑壓咁

星期五係咁

以下開放報名

連登有愛
禾地愛你

你以為無試過？

我唔係冇試過

阿愁全面進場

擁抱牙春大行動

有共同話題好重要
但係我果啲全部男仔話題

烏豬

咁既衰樣即係入唔到啦

呢句真係

一齊討論下？

安份守己

又禁語？

咁我都乘上啟下姐
俾三顆膠我

我唔係無試過，我試過安份守己，日追夜追，只係追一個女仔， 我試過，但係出面個班mk， 佢地有咁既誠意咩？ 佢地只係拋個樣出黎，攞少少時間，中出即飛完之後就不停追其他，咁叫做公平咩？ 你出去問下班毒撚，是但問一個毒撚， 問下佢地想要d乜野，??? 佢地既答案好簡單， 只係想要一個好普通好普通既處女做女朋友， 點解佢要用成世人既時間去追一個女仔？因為d mk係到玩野呀！ 越靚仔 越有得玩呀！ 呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？ [1]

鐘意咪比你入
唔鐘意咪覺得你麻鳩煩

其實男仔話題同女仔話題 真係無乜問題
反正大家都要食野 咪講下近排有咩邪惡野食/飲
之後借機開展話題 發動攻勢

講到你咁易 呢個post就唔會係到啦

其實人地真係好易 一個接一個
係得我垃圾

當你揾個都係廿五UP 既男
大家都明今日仲係單身都係情不自禁 為勢所迫

既然係咁就擺明車馬上啦

俾你入

試下溝我？

唔好介意 你係仔黎架可?
可唔可以俾番少少 kimchi 出黎

咁你想溝邊個？

難聽過粗口
對男對女都係唔好同人駁嘴試下入心咖喇

呢度有邊幾個係仔仔 有冇一張清單

招炮友

All

咁我要你

非gay

阿媽係女人

#metoo
靚仔你受唔受溝呀

我同男仔真係可以好多野講

無言的親親親

我都係

侵左我心

禾同女仔都係

我同個朋友去左十日旅行
不停都有野傾

同女？
十分鐘已經完
玩完

我同男同女都無乜好講

有機會出黎吹吓水
飲兩杯

我係texting好唔識講野
出到黎應該都ok既

我同狗仔多野講d

搵日吹吓水

聽朝機？

係 有d驚
日本打風

當d 男人係狗

交換手信
Ok?

自己去

比我撚吓ok?

聽日去京都 好似係

個風好似29號到
冇野既
順風 enjoy

你帶隻熊貓比我ok?

報名！

牙ling心水清

不了

做隻貓做隻狗不做情人

Yes 毒lun

咁我要隻神戶牛 ok?

好似有delay左d 去nagoya既機

你都係？

做開狗

其實我想知伯母有冇話你啲咩

單機 潛

其實我未講

禾淨係識做返工狗

Wow貢早機應該矛事

bye 基

廢老d 朋友都幾緊貼日本天氣

我響日本啦

咁我係it 狗
D 資訊係有d 用

留名等手信

東京住

是咪想召喚幅圖

住民宿? 一個人住好難搞

出門口先同佢講

係

唔洗

一個人住hostel mixed dorm

好撚好笑 去開羅修毛

傻架

勇士

幾開心 呢d 旅行經驗有今生無來世

在清

感情線已斷

25歲仲想搵處女是否無可能

唔扑
處唔處有分別咩

突破盲點

烏豬係咪？

又肥又醜咪有

人地就係要開封

cat girl 應該都矛

進取

牙春你成日自稱...

人生然家

所以外表係唔影響有矛處

手仔都冇乜掂過

可能用肚所以仲係

牙春....你真識玩
麻甩佬都矛你咁好諗頭

未出發已delay

Hi all

順風

哈佬

safe flight
. 又神咁早醒左

返工呀禾

精神既

謝謝

00禾好眼瞓啊

上機訓

去到就精神

順利💪🏻

慘！今日都要返？

卡比教練

hihinth

早

爭d買錯位 心諗做咩搭一個鐘要幾萬羊

一個站

起身叫春啦！

春！好耐無見

臭比你好

一早播忍者亂太郎

傻西一巴星落yuki

呀! 呀~ 呀!

呀~
終於屙得出舊屎

好爽好舒服

有冇miss日文班?

遲到但冇miss

連返兩堂成就get

對毒L黎講已經係成就

出到家門=成就

每日返工都trophy unlock

推慢左?

冇哂人

出晒POOL?

牙蟲

應該係

春

成日同個女仔鬧交係tg
想放棄了 好攰

着緊先會鬧交好似係

跟著又block 唔知想點
好攰 成晚都訓得唔好

花生bb

真，連交都冇得鬧仲慘

常理理解唔到

Block 7左我
可以點

做朋友哥個

?

我都唔知點
但我又借左部電話俾佢

等下囉，等唔到咪block返佢轉頭囉

？佢話大家了解多d先
雖然我覺同拒絕我無分別
女人真係好難明

可能佢都唔知自己想點

又唔會block人 好撚仆街覺得
一味就自己講 話人點 同佢講返又唔準
扮死狗又繼續講

佢真係搞到我唔知想點

回家未

蟲b你去咗邊

有冇得詳細講一次

在家

做乜鬧到block你

其實係你唔心息姐
已經畫到出哂腸

事原e個post

佢有句 比我就唔嫁
我答返佢 咁就唔會有人離婚啦

跟住佢嬲左 話我同佢作對 講野閪

其實想算 但佢又會搵我傾

真係好普通一句都鬧
琴晚忍唔住 屌返佢

睇完都唔明

會唔會好d

結左婚就係咁嫁啦

毒撚而家可以豪言同老母老竇講話你乜都留番俾家姐妹得啦

但隻假如咁不幸俾佢溝到女
另一半要"將來"爭一份 咁就仆街啦 ....

對話氣氛咁認真

其實我當吹水咁講 無諗過同佢作對

認真我又唔覺有問題，佢係“俾「我」就唔嫁“姐，理性又唔代表機械人既，理性都係一種性格姐，當然亦都唔係半同居就會知道哂對方所有野啦，btw你地係唔識聞火藥味收口定真係好鐘意鬧交，成張圖既對話都睇唔到邊度可以鬧交

早晨

你又咁on9同佢繼續講
佢啲語氣真係傾都費撚事

唔知點解諗起你對ada唔好咩

阿花～

我係到諗係咪真係我有問題
但平時同其他人 同其他女仔又無野

咁鬧你

多數呢啲講下笑

呢d似係無野格硬搵野嚟講

今集特別嘉賓唔錯

頭也不回走喇你
睇到好忟啲對話，俾人撳住黎屌

你開心便好

實係喇 唔係點會咁都唔走

個女仔唔鐘意你呀，走啦

跟住話我好勝想贏佢 下 邊到有呀大佬

但睇得出幾著緊 未去到屌都廢事嘅地步

呢個時候唔好咁認真落去 要派下膠

最閪係佢
咁到頂到，愛情果然係盲目 留返樽鹽俾自己喇

我都睇到好炆

問下佢咩叫討論

個心走唔到呀仆街 屌撚醒我啦

都係既，如果傾到覺得傾落去都燥我會已讀不回，又或者個女仔真係好鐘意嗌交

派完佢繼續講架

要援和下個氣氛 派下膠 引佢笑 咁無咁薑

無啦 我認真屌7佢之後 就block了

借左電話俾佢?

Yes 見佢之前個部 mon又爆又慢 咪借左部舊電話俾佢

收工

根本唔應該po d對話上嚟
完了吧

同感

今日有冇去船p

如無意外

真正方加

恭喜

除咗鬧交 有咩值得你留戀

唔知 感覺ga野 唉

應該po 女方相
咁先有討論空間

Po發展對像啲對話上連登真係 太小學雞
邊個唔岩都好啦 何必呢

個女仔係呀左

問點解鬧交 我懶得打

比個女仔知真係憎你一世

對唔住呀 原諒我啦

個女仔好似有上？

agger, 見光死

有上連登呀

盲腸

我寧願死了 e家真係唔知點

果然係清

仲加埋其他會然意見係到話人地
不如叫admin幫你del post啦

咁你仲叫人po相
好賤呀

做野之前可摸以撚清楚

禾係垃圾黎

唔好話公開，就算同frd 講都唔會隨便俾對話佢睇

拿 相呀

呢個9屈可以停止

無錯

好似佢講野 gg了

真相？

咁靚女唔怪得做狗啦

More

星期六居然有花生🥜

你認錯人

真係在清

估中咗

唔好唔理我啦

巧似tiff

屌成個model咁唔怪得

邊個tiff

泰妍

以為西卡

下 仲爆埋相？認真咩

韓星

泰妍fans

下 假咖？

打錯左 想講抽抽

認錯左係在清，太似

比佢睇到真係可似搵定下一個
BTW

我女人

覺得佢唔同左樣

大佬
差好遠喎

西卡

即係真定假相

梳 面盲

金太抽

少時 泰妍

真韓星相
假發展對象相

幾十歲人唔好咁多幻想
Btw我老婆黎

d相係真架

唓
毒撚感情被騙

張相的確係相
但係唔係佢表白對象

唉 帶老豆老母去旅行真心伏 之前唔信邪

上當

我下星期帶 細佬妹 表妹表弟去

你係最大？果d冇咩所謂啦

最大呀

冇心情隻揪，你打我啦

全部細路仔？幾歲？

又唔係 23 19 15 14

嘩 依d又好似煩野黎
你有行程？冇行程鳩行唔岩心水又俾人怨死

全部去樂園
唔洗煩

你又岩 去邊？

又唔會ga 都有商有量

去富士急呀

東京

好想即刻飛返香港返屋企訓

好慘 你係去大阪好似？

真心求
單身女
性發展
關係

留tg 有圖優先

發展性關係不了

咁快要自爆
tg: RWStick

好悶，成日醒下訓下

男女關係

唉 之前兩次同fd去台灣又係無聊既 以後自己去算/索性唔去

一年去3次日本了 同一班fd好 同一個fd好都幾開心

jed 宇多

可以訓咁耐真好

以為係牙怪

棍依家開始訓 訓到聽日返香港

牙怪應該仲訓緊
上星期佢練似話起左三次身

禾去咗毒撚節

無野做嘛
我都已經醒左3次

好玩

今日醒咗兩次咋

去睇牙左cosplay

啱啱行
巧多人

去咗探班

去搵牙左

Btw 睇唔出你岩呢d

有矛見到

可能牙左見到po
嚇到即刻射返球

是咪cos呢個

7點幾醒左 人生已完

我9點
唔記得校無聲
點知有人打嚟

禾4點半

但你去happy

有人打比你

去玩有咩所謂
4點半濕濕碎

有人call

兩個迪士尼
睇富土山
食食食
買買買
完。

見唔見到都射返個3分波先

原來牙怪同廢老去

有矛見到熟悉面孔

未醒右

性感很多人call

祝福

見到

打風典算好
唔知d 小火車果d係咪會唔開

岩岩廢老隱形咗？

!!! 冰個

但係delay左兩個幾鐘
白白起左身

前後腳

好似見到牙春同難朋友

唔係一早知咩
仲早到？

起左身啦嘛

咁你同你難朋友呢

R個lounge入

出邊巧熱
毒撚啊想出街

嵐山？

唔*

熱到傻

出左去打波簡直係同生命值硬接

我屋企個位西斜 開住冷氣都熱

是咪打算準備中暑射波

訓醒

我件衫今日乾濕循環左三次

裝反光板

不了 種鼠會死 好似係

岩岩食飽就訓依家胃酸倒流勁唔舒服

今朝開始睇英雄學園 幾正

胃藥？

撚撚去左邊玩

無去邊玩
依家準備交收

個女仔unblock 左我
問點解要俾機會你 點答好

八百萬爆衫

唔撚需要喇，走啦

睇到體育會only

你仲想round 2?

食屎啦八婆。

咁點 唔理佢？

唔知

做人做狗自己揀
態度差到呢

聖人狀態先明

Untitled 巴打個丁先覆佢

我部電話攞唔攞返好
直接同佢講 又好似唔好

真係俾佢食住上 屌你老味想點

攞啦
雖然可能唔捨得，因為你鍾意佢
但見到高高在上調教你咁真係

老實講

直接啲
部電話夠鐘做保養
要搵返

諗點問佢點攞 之前話你搵到工有錢先還
e家真係想

睇咩目的
長拖應該難搞 熱情減退果下就會覺得佢講d 野好難頂

貴ga 個電話？

係fd都唔想做

雖然泰妍咁嘅樣又另計

只係將個熱情拉長

咁你就錯喇
係頂多幾個月咋

唔貴啦 iPhone 7

ip都唔貴，rich撚到

屌 叫佢還 又話e幾日唔想見住

部機凍過水 多謝老細
好在唔貴

你話「我都唔想見你，但我想要見返部電話，可以？」

儲物櫃交收大法

毒撚上水

牙叔

牙拎
你知道嗎？
毒撚只會返工同返屋企
而我 就係咁

屌 又話等我去完旅行先攞得

行到巧攰

去左邊到玩啊

我大你一個做gym!

毒撚興趣係ff 呀 你係唔係

毒撚節呀

Iphone7 rip

所以你唔係毒撚囉

你又啱？
多人到仆街喎

我係呀

我毒撚黎 咪排斥我

咁作為毒撚之首既我就認同你啦

認證埋我 唔該

多人到

你成日flirt 女

我星期五行左轉都好難受
星期六更加多人

發夢聽到話同仔仔去

誤會黎架姐

日有所思夜有所夢

其實還好嘅 都睇到嘢

牙春認證好女人

在在做人證
我同女女去

啊春已認證

個小巴司機播自己唱嘅歌

本post 最真果位

肯定塞左件囝仔俾牙左叫佢做偽證

好女人都俾人mark晒

條女過過陣就消失

部電話你咖
係佢話幾時咩

有我

吓 你唔好ff
我先係毒撚之首

做債主慘過做活動搞手基本吧

巧難聽 典解要迫禾聽

而家先知

@牙怪

高汁好女人

我覺得我年忍唔住大聲笑

受唔受cow

佢今朝先flirt 我黎 話我大波

咁牙左附近係咩人

有個乘客串9佢揸小巴嘥哂

你有nth

咁你係咪大波

啲紋巧靚 肉汁

禾男人嚟

好賤

牙左巧忙

是咪唱緊 你在何處 馬小靈
我黃小虎空有 威名

人才嚟㗎

波大無腦

橙

再峰利嘅球皇都有忙嘅一日

一日食兩個蘋果有冇問題

但係串得妙 串得哇哇叫

想see see

無

醫生再遠離你多d

就係咁樣 但係佢手 可以點

淨係識第一首黑鳳梨
之後都唔識

想jar jar

矛問題

本身左度右度諗緊點樣用哂d錢食好野
想去食tabelog高分果d
到頭來日日街邊是但搵間

Cow 唔到醫生

倒貼收費plan 唔適用於我

成車笑咗

禾都要jar

試下獸醫囉一係

我驚過多

哪裡來的自信

怪怪

是咪唱牙gym版本

未試過感受到搭小巴係咁漫長

蟲

小巴司機版本

唔會啦

但係已經好好㗎喇

同旺角果d差唔多
唱到鬼上身咁仲叫人拍手掌

有無人用過espesso plus呢個牌子染髮

佢叫我報警wo

金毛檸

無賴嚟㗎喎
債仔真係大哂

唉

今晚食粥

岩岩覆左句 總之我到而家未嬲完 點呀大佬

仲胃痛緊？

主人

唔係啦，家母懶得煮飯，煲粥食

今個trip好撚悶

又真係可以整少幾碟餸

食粥好快肚餓

咁未真係去報警

報警唔受理啦 問左fd

律師信ok?

人地唔係偷唔係搶 做弓鳩

動物展post見到cos唔掂叔 好正

幾型

還原度好高

嚇吓啲港女

唔想搞到咁 岩岩問佢姐係點
佢話姐係未嬲完

唔飲唔知身體好

問下佢佢係你邊個

嬲啲咩其實

邊到可以睇最新風暴消息
好似街邊都無乜風貢

睇電視吹千葉先 好似係

岩岩話等我幾日下左啖氣先

普通朋友有咩權利可以咁

係邊個啖氣
小姐脾氣？

佢啖氣囉 我就真係一肚氣

我真係買左
有矛人要

謝謝廢老
可唔可以直擊報道
想weak鳥
本身想聽日去嵐山

今日去左邊

嵐山睇咩？睇竹林？

點解愛迪生真人咁仆街,仲咁多教科書歌頌?

睇呢個post 笑出聲

去到b n b已經6點
去左cafe藥妝果d咋

係啊
坐小火車

竹林去過 好似伏伏地

竹林正wo 個感覺好好

真毒上水

聽講春秋冬都靚係夏天冇野睇

Hi痾

上兩星期去 熱到hihi

仲未爆鋪

我明

個個出哂pool

Hihi

咁夜啊

自己一個訓酒店 好驚

睇完big hero 6

開燈瞓

你邊到睇

好光

hi ling ling

明珠台

開廁所燈

上面講左

好耐無睇過電視

全黑 少光都驚 合埋眼幾秒就忍唔住開眼望望

睇think big 天地

陪我好麻

Wug咁夜啊

個時係戲院睇到咸咗

404號房

上連登 勿認真

等禾仲攞個心出黎

眼訓了

旅行有咩搞

問我？

係咪我記錯人

諗住請下老豆老母食下好野
咩都冇plan冇攪 鳩左四日 聽日返香港了
覺得自己好廢

幾個月後要同兩老去澳洲 諗起都覺得煩

今日想去行下京都 點知買張新幹線飛都買錯 前前後後攪左一粒鐘（程車15分鐘）跟住想去行下d寺 佢地行左10分鐘問點解仲未到我就發脾氣走撚返車站搭車走
唉 好撚想死

做咩shock

爆炸了

做咩軍火箭係度架?

劉

做咩會買錯架

下下

做咩爆炸

訓未

眼唔著

經手人係?

春唔洗再叫春鳥

因為on9

bb叫咩名呀?

深夜上水
應該矛哂人了

未瞓著x2

啱啱都咸咗

港女

花生

巧耐矛見

訓完晏覺就早更

係～～
有機會再食好西

嗨

訓唔到x1

啱啱打完gundam 留名

話題終結者

手機響鈴來留名

點呀

俾個fd 累撚死
次次都無好野

仆街仔爛玩
話明11點零走 係都要開多支大酒 飲到3點幾
飲到劏鳩晒 夠開心啦
我就一定係秤佢番屋企果個

煩煩

光年

中出

大巴拿

秒回喎

77hihi

有notification嘛

做咩咁早

未訓
你呢

早抖

卡比

GN

大家早晨

不要說了
鋪鋪都佢飲大 然後串話我唔飲得 最後我扶佢走嫁啦

有人送我走 我都有咁大飲咁大

諗住去買royal級白桃 佢話我冇專登訂冇得買

去日本食

搭緊車去機場了 買左一萬羊白桃

豬豬

一萬

都係700幾咋 買唔到900蚊一箱既royal級

早呀

牙筆

旅遊達人

上機未呀？

就到 4點先上

早咁多去機場

問號

冇野行了

同埋大阪市中心果面開始落大雨 不行了

有左

我記得將用剩啲錢 去family mart fing埋佢
飲酸奶

有左點黎m

絲打 pmed

冇暈應該冇野既

矛人

Me 2
偽毒都出曬去
矛人埋我地真毒

真係好靜

星期五靜到依家

宿宿

人呢？

🍇
我已經上機
你先醒

禾是話題終結者

枝枝

閃左

矛呀 我先係

雞雞

零分

上面就是證據

冇野睇
書展買啲書唔記得帶嚟睇

睇唔到

唔想做飛機癡漢

好眼訓呀

3次機會定律